［風氣］你地究竟識唔識用連登

你地搞清楚點用連登未
我知多左好多新會然 大把人淨係睇熱門
到夜晚又會有好多三毛風向狗開po
但你地都有責任去推定拉po架
見到有隔離post一兩日前尻叫開花

有人comment屌佢但又冇用不推文功能
黃色經濟圈話每一次消費係對社會既投票
你地係連登既每個comment都係對熱門既投票呀

記得你同意既就推 唔同意既 帶風向既就拉
唔好比連登沒落
我地個運動要自我檢討
你地每個人都有呢個責任呀

推呀 你地都有責任架

推！！！！

唔係行動po 但同樣重要

[正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

推推拉拉 遊樂場咩

但如果唔係噤三毛五毛就霸曬個熱門 個個就睇住d傷士氣post

推呀 11 2維園見

推得幾多得幾多

[正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

要一齊互推呀樓豬

依個真 大家要時刻保持頭腦清醒 就好似琴晚屯門 我已經不停講全街坊撚狗就ok 當日朝早已經係公園開早會部署 btw純粹想大家吸取經驗 以此為戒

利申：琴晚街坊

香港人要堅持自己信念 唔需要理外界吹咩風

推

仲有 想講好耐 係人地個post 宣傳自己個post係咩玩法
你會唔會走去其他人個group 宣傳自己個group？

幫手糾正風氣

大把人都會
你係咪見識少

咪一個破咗例 個個都跟著做 嚴重影響討論 同洗版嗰啲差唔多

你喺到嘈都好影響討論咁係咪要收聲

你知唔知討論點解？
唔接受人地意見不突止 仲要鬧翻俾意見個個 成個腦殘藍絲咁

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！